与此同时，上中西部地区的人口——曾经是食肉动物最后抵抗灭绝的地区之一——反弹了。 灰狼正在从濒危物种名单中消失。 但他们应该吗? 2020年11月5日|科普 
 卡里略说，麻雀数量的减少可能为北方食肉动物留下了机会。 为什么南美洲的古代哺乳动物可能已经输给了北方的同类 
 快餐连锁店已经开始提供植物汉堡，经常让最根深蒂固的食肉者惊叹不已，包括报纸上的美食作家。 为什么在即将到来的选举中，肉类会成为选民们最关心的问题 
 当食物短缺时，快速进食大量食物对食肉动物是有用的。 说到吃热狗，科学表明是有限度的。乔纳森·兰伯特2020年8月7日，学生科学新闻 
 在食物短缺的时候，食肉动物快速进食大量食物是一种有用的策略。 竞争激烈的吃热狗者可能接近人类的最大进食速度乔纳森·兰伯特2020年7月14日科学新闻 
 还有什么比和我们最大的食肉动物共享野生森林更好的武器呢? 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 在D区，孩子的右脚骨头被发现有“食肉动物损伤”。 他们抓到她了吗? 黛安·戴蒙德| 2011年6月15日|每日野兽 
 我喜欢动物慈善机构为这么有名的食肉动物筹款。 瑞秋·雷vs美食世界|兰德尔·莱恩| 2011年2月21日|每日野兽 
 它在操作上更为微妙，但其残忍程度与食肉动物的蹂躏是一样的。 英国植物学制造者; 在世植物学家的传记合集|各种各样 
 喃喃自语变成了咆哮，牙齿闪闪发光——那些残忍的牙齿是食肉动物的侵略武器。 风暴战胜术士安德烈·诺顿 
 每一种食肉动物都有自己的蠕虫，因为它们有自己的猎物。 动物寄生虫与寄生虫 j . Van Beneden 
 这种海盗黄蜂是一种食肉动物，但此时正是它们繁殖后代的季节。 被遗忘的星球|默里·伦斯特 
 他的早期生活，一个食肉动物的生活，是一个不假思索的快乐的生活。 法官的模范威廉·莫里森